621其實乜柒plan都無 成班垃圾

都話連登仔講就兇狠
做就碌撚架啦

但圍完跟住點
目的係佔領定搵人

推
垃圾連登仔講野啦

621圍立法會定禮賓府

推

成班港豬

push

港豬出聲啦
無撚用

有冇得練到變成胡志偉咁

志偉哥上晒身啦而家~

垃圾

連登仔淨係識用鍵盤
廢柴

搵人對話咪同記者會一樣
佢地咪一樣人肉錄音機+瘋狂傳波

唔敢衝但又想出一分力？請團結凝聚力量

新增發佈資訊平台
Instagram:
Telegram 聯絡:
Telegram 情報:

算9數啦 人地都話暫緩

係囉
班連登仔不知幾快就妥協
仲馴過綿羊

唔好加密 警犬要拎個ACC話都冇咁易

反而可能令到有d cd-rom睇唔到有用既資訊

想希望大家記住一樣嘢
中共必會抽後算帳
唔好再比人清算
唔該企出嚟啦!唔好猶疑!
記住有5個人身處緊喺邊,將心比己!!!

垃圾連登仔又比人分化

分配人手個邊好難

可唔可以唔好咁廢
成班鍵盤戰士

反觀BK同香討
個班咪做到野囉
無撚用

等運到

推 熱門個個post都不着邊際唔係講星期五
見到就火撚滾 推佢老母

班毅進仔10個9個都有acc,你咁樣同自爆比佢地聽有咩分別

唔好掛住講垃圾呀連登仔

依加要救人同撤呀屌你老味

咪臭係
以為上帝真係落黎救你咩
連登仔天真到

喂 你地咪戇鳩鳩咁啦
懶係神秘咁 人地警狗上得黎收風點會冇ac
你地咁撚樣反應少左cd-rom知
係咪想冇人到啫？

同埋圍政總冇撚用啦
減一個地點 集中返人手好過啦

唔係下下聽佢枝笛
而係宣傳到底有幾廣？我諗連登以外好多人都唔知咩事
不過想講
咩plan都無某程度就係因為無人知621會點
到時鐵馬都唔知有幾多你用
都係個句 準備好自己 睇現場情況決定

目標就係衝？
衝完佔？

加密做乜鳩

Push L.A.

你估班狗冇帳號睇咩

自由西正垃圾

呢個討論post似d樣
推

加港交所唔該

推
警犬睇唔睇到連登仔有幾廢未

咁記者會唔會因此分散，睇唔曬咁多個場？發夢見到啲記者保護好多手足

如果按人手/優先次序
建議政總=禮賓府>警總>立法會

警察方面係呢件事事後個實際角色已經唔太存在
你叫佢道歉又無可能, 你叫佢自己查自己又一定係hea鳩你
上面無order 佢又點會特別做咩野決策去改變局面
但純粹抗議使用暴力 速龍無號碼同citic事件等等就可以

立法會無會開就唔駛講

FYI

岩呀

其實講真出嚟野餐唔係問題 我都預咗 請埋假 但係你哋真係要話比我知做乜 唔想尻下尻下咁樣出嚟

推！

老實講夢遊圍禮賓府有用d，唔洗好多人已經可以塞滿條街，易守難攻，有咩事又可以走去美國領事館

真心好亂
唔該寫明邊度幾點做啲咩
thx

620有行動我第一次睇到
621真係上晏七點？
早到咁？
希望能統一啲整張圖
方便宣傳
thx

已經唔想再聽到錄音機咁嘅回應
我地唔要廢話連篇嘅回應或者記召

我地要嘅係政府用實際行動回應！
例如 立即釋放手足同撤回暴動定性

樓主醒未 玩夠特務遊戲未
咪用加密啦冇acc嘅同路人點撚樣睇啊

發夢夢見大家繞手一人一步向防線推進, 唔衝唔渣武器唔好受挑釁
後面負責嗌向前, 前面上好裝備(盾/雨褸/傘/頭盔)
除非開槍/催淚彈如果唔係死都唔好退後, 愈埋身愈好
等佢用武力

佢放催淚彈我地退後之後重新黎一次
等愈黎愈多人加入

We can do this all day

做隻肥肥白白港豬豬

Push

認同
同埋唔係為勇武而勇武 而係有訴求而勇武 民陣到底會唔會配合提出訴求

如果你或者身邊既人仲諗緊620、621好唔好出黎...請入一入黎

你老味我琴日已經講撚左無人睇咋
乜柒都係度亂屌
21號，所有議員要企出前線

#73 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

但文宣圖係朝早七點
你有冇諗住再出post 統一下啲時間

咁你加密做乜鳩?

連登仔得個up字

邊度文宣圖講左
有冇link我同個邊統一下

三毛

唔加密點引你班契弟睇呀
我出勁多post無加密沉撚哂底
係都要我用引戰標題同內文引人入黎

發覺唔對路發惡夢就去美領，班狗仲郁手又俾人影低報出去到時港共真係水洗都唔清

大家唔洗加密

反正啲狗都知加密左有啲中學生反而睇唔到

我諗唔少人都見過呢張圖

會唔會反而係禮賓府唔洗太多人
佢個位好難企

屌
上午7點唔得
會好浪費體力
我搵到個來源post了
叫佢地即改時間

其實政府已經好精巧咁抽起晒攻擊目標
立會，無國歌法無明日大嶼
政總、禮賓府，唔知林奠縮咗去邊，隨時聽日飛撚埋唔喺香港
警總，推排女警出嚟頂(617朝早清場見到嘅策略)

大家集思廣益可以做啲乜

[大集合] 21號行動文宣 [2]

好多用緊呢個啲圖

6.19 宗教界都幫手製造輿論壓力 又指行動升級會為留守者作心靈支援
連登仔 香港人 唔好又錯過機會

宗教界再次發聲 - 分享自 LIHKG 討論區

我地嘅目標係佔領政總？

支持

如果淨係和理非既話人唔多就唔夠力

真係唔好咁早

分咁多

唔夠記者保護 點算？

希望明日大愚唔會突襲開會

plan呢？

pusj

要推上 ig

推上去

我統一左上面既建議開始發夢

下午4點開始係添馬公園集合
然後等到4點半兵分三路開始美食節
和理非同聖詩隊去禮賓府
HP低同頭腦清晰擅長講數和理非/勇武既去警總
剩低留返既勇武集中去政總
少數人同物資組留守立法會

因為政總 立法會 特首辦係哂同一個地方
補給地方一定要立法會

速戰速決
絕對唔可以拖到太夜
最壞打算係放工時間全部同我湧去地鐵站撤退
唔可以有人俾人捉

佢預大家有時差？上次都好多人中午走，但有d又入番接力，7pm 應該係開始多人， 但要去到中午先可以將條防線推得夠前， 發夢嗰陣朝頭早開始叫人落去， 去到中午十一二點條線推到好遠

咁七點集合都唔代表即刻行動
都要時間準備物資，聚集人群

個人認為四個地方人會太散 不如集中一個算 人多就是力量 最多兩個

所以物資組要1-2點開始出現做準備工作

.

push, 成版乜都無, 21撚會掂咩

咪係成班垃圾

腥港人和理豬不嬲都係咁.
升級都係遊行人數升級者.

71見.訓飽飽再上街.

人海戰術我可以同你講
輸撚硬
諗下國民黨點敗走台灣

麻煩打開google maps
集中地方其實只係得三個

唔建議將勇武分三個位 有聖靈報夢
香港雖然叫有人企前線 但係真心冇乜人會想企第一排 好難建立到三邊嘅防線
同埋勇武本身已經唔係多人 再分會俾狗仔虐打

俾你地有個位置知道立法會政總同特首辦分別係邊

答下我啦，有無行動可以突破到既有社運嘅框架，真係輸喇

連登仔on撚尻

所以要有最多記者係現場
其次警總
最尾禮賓府

其實勇武少人反而可以玩游擊 d龜咁重 人類身手靈活好多
但人多反而會變左佔領 而且人多姐係和理非多 咁咪又好似重覆612咁囉

推啦垃圾

你理撚得佢抽唔抽起姐
做左先算啦
乜都無做就打定輸數

樓主請明白最重要係一開頭幾個鐘 一有事傳媒嚟到一直播就會開始引到人嚟

其實勇武只係只需要去兩個地方
禮賓府唔需要去

前線勇武全部同我留係政總
三線打後勇武去警總

[拋磚引玉] 6.21 不合作/超合作行動 癱瘓政府 分化內部

組隊，得一個人有網絡收料，然後其他幾個飛行模式
之前聽到嘅方法，唔知得唔得

打飛機就叻

加油

up

最原始嘅方法，斥候小隊？

認同
現場根本就做唔到良好嘅溝通
如果要攻嘅話不如所有人集中曬響一個地方（最多兩個）
目標係要佔政總就唔好去禮賓府

要有，但依家好難組織到可信嘅小隊出嚟

傻閪 真係鬼都有acc啦 你加密只係呃鳩cd rom

我後面無加密啦屌你
未達成最終方案咋

想講唔好加密
好多人無acc

屌完就算 繼續plan
我地一定係屈人多

Piah

關於溝通方面
其實只需要集中係政總同警總
撤退搞唔掂個陣要向警總方向走
唔好去禮賓府

啱

太少人嘅話
優先順序係點 可能放棄一個
同埋咪撚加密
資訊流通量好撚低

推到胡志偉去政總幫拖

我推

邊有咁多人手

裝備
禮賓府：野餐唱聖詩
警總：最低限度保護裝同少量美食
政總：美食節

假設真係太少人就要放棄警總
因為距離太遠
禮賓府同政總一定要有
立法會做補給站

躝啦

去狗總其實成個香港嘅勇武加埋都唔會掂
一來太少人有比人拉嘅準備
二來入面有裝備佢真係實彈都出

612已經好明確話你知
集中一個地方係死路一條

所以去警總千祈唔可以帶太勁既裝備
要同人講你好撚弱手無寸鐵
你當係野餐同美食節既中間
同埋而家我相信佢唔敢出實彈

岩 和理非去警總食野就Fit晒

唔係想冷水
你覺得差佬冇連登AC咩？
一係你就係度玩調虎離山
呃曬班二五仔

都話後面解密哂
追post啦屌

冇追曬post
你加密左都係所有會員睇到
你點知差佬冇ac?

所以要睇人數
太少人就放棄狗總
政總要擺最多記者
佢地點敢郁手

btw 蘋果頭版寫左係政總

唔想嘈呢d無謂野
少說話多做事
將個plan傳出去

幫巴打你推，只係好心提醒

我知
但係時間無多真係無時間在意黑警到底有冇ac

打仗有怕你個大本營有內鬼
覺得用一個公共forum講呢d唔太安全
Tg可能好d

TG有個死穴
聚唔到人

每個地方一百個勇武應該仲ok，一百個齋企唔郁嘅和理非好勉強喎......

但起碼可以踢曬d zombie ac
肯定全部自己人
連登就連好多唔係香港住嘅外國巴絲都可以睇到
我怕義士有危險，唔係想搞事
幫推

同埋呢個plan係我一個人諗出黎既夢
所以到時有人話咩計劃有變
你叫佢直接開連登係咪我本人log in就得

支持！

Share得越多對樓主越安全 因為警狗用拉唔到咁多網民

發夢都拉 惡撚到訓教都唔俾
Btw 戰術性後退其實好難 發夢夢到612 中信有人本身想退一退到集結過 不過一散就真係散晒

不撒不散！

實捉到你

好驚

一陣間我會出個最終PLAN
希望有文宣組可以幫手
政總實際策略現場傾比較快
而禮賓府同狗總其實唔需要太多BACKUP PLAN
野餐姐

612同樂日
舉行時間：下午2點開始準備，4點半正式兵分三路
集合地點：添馬公園（隔離就係政總、立法會、特首辦）

第一路：禮賓府野餐同樂日
途中有聖詩隊陪同，感化黑警同政府
第二路：警總野餐美食巡遊
只需要帶備少量美食，邀請黑警同我地一齊野餐
第三路：政府狂歡美食節
需要帶備大量美食，過程刺激

利申：我地主張和平野餐，不流血不衝突

有冇巴打可以改善一下
我對呢D野好撚廢

妖，成班連登仔咪又係得個講字

621同樂日

舉行時間：下午2點開始準備，4點半正式兵分三路
集合地點：添馬公園（隔離就係政總、立法會、特首辦）

第一路：禮賓府野餐同樂日
途中有聖詩隊陪同，感化黑警同政府
第二路：警總野餐美食巡遊
只需要帶備少量美食，邀請黑警同我地一齊野餐
第三路：政總狂歡美食節
需要帶備大量美食，過程刺激

利申：我地主張和平野餐，不流血不衝突

有冇巴打可以改善一下
我對呢D野好撚廢

唔敢衝但又想出一分力？請團結凝聚力量

---
依法辦事，保衛人權，守護民眾
---
凝聚每個微小力量，召集有勇有謀既義士
無論你係咩人，你既能力總有一樣我地係需要既
---
香港民眾防衛隊
Hong Kong Civil Defence Force
加入:
---
Telegram 聯絡:
Telegram 資訊:
Instagram:

實際策略唔會係連登同TG谷度講
想留係政總STANDBY既兩點係現場傾
務必4點半前要達成共識
禮賓府同警總其實可以自己執生

行動升級主要目標
搏版面
唔洗乜撚野佔領到幾時
唔洗通宵 只會浪費體力
總知一定要俾全世界知
要話俾佢地知香港人已經唔信呢個政府

屌

狗總需要呀！

話埋俾你地知點解唔好集中一個地方
1.狗隻好容易包抄
2.容易有混亂
3.無人救

所以班狗最怕就係你地識分散
因為會搞到佢地集中唔到兵力

Pish

621晚關愛崇拜

首先佔領通往機場主要路線，設置臨時關卡，所有入境人士需經過審查，交出護照，給予一張臨時通行證。

癱瘓羅湖，落馬洲，皇崗，深圳灣口岸，設立臨時關卡禁止大陸人進入。

征用中信大廈作臨時指揮部。

最緊要記得621嘅一切行動都有
「616二百萬零一人和平上街但被高官無視」
「612警方濫用武力瞄頭開槍」
做基礎
各有各做

推
深夜人唔多朝早再推爆佢

咁不如直接美食節
仲講咩包圍唔包圍

咪話左美食節
絕對唔建議佔領

我睇完你哋建議覺得唔應該咁plan喎
應該直接美食節快閃
當然搵一個和平示威區集合返啲人

我知 但我覺得包圍呢個概念都可以捨棄
用快閃代替
任何政府重地都可以搞美食節

你既IDEA咪同我講緊既一樣
主張打遊擊戰呀

最好兩邊要求唔同
會唔會好少少?
一邊集中612警方濫用武力瞄頭開槍 (速龍問題)
一邊集中612撤銷所有指控

ok
大家明就得

但我覺得用字精準係成功第一步
唔啱聽就算

我敢講4點之前肯定成班人集中哂係政總唔知做乜撚野
班黑警肯定開始分心
因為出面文宣講佢地上午7點集合 狗隻就要由7點企到下午4點
咁4點半就要開始做野按PLAN行事

係
所以要有文宣巴打改良用字

a:喂 出黎做乜撚野?
b:唔知喎 平反612? 定係明日大罪
a:連登叫我出咪出

呢個無乜人知要推

其實我想講，好多手足都係cdrom
反而警果d一定有辦法登記acc

後面已經無加密

同埋616發夢個陣已經知好多人係透過FB/IG
所以要廣傳

禮賓府碌落黎會唔會太遠呢?

唔會
政總同禮賓府距離其實唔遠
重點隔離就係美國領事館

新手無知一問
立會同政總有咩分別

一個補給一個主戰

如果4.5點 620已經可以做

620唔得太早
621先係會最多人既時機

其實用呢個PLAN除左搏版面仲有一個目的
你集中包圍一個地方只會令外國人覺得你只係不滿政府
對佢地黎講好正常
但621連示威者都要用好似打杖咁既方式去示威
佢地就會開始諗警察其實係咪有鬼
點解要逼到香港人咁

1.美食節 逼到對方一齊野餐
2.唔會長期包圍，見好就收必須撤退
3.如上題，今次目標係搏版面，既然政府唔聽你講野，咁不如拉外國既人通通拖落水，俾壓力佢
4.面要不斷落，唔好諗住一次就落完，呢次係同時係3個地方落佢面，俾子彈侵仔
5.無，遊擊戰唔適合長期留守，只會消耗體力
6.我覺得佢地到時肯定會蒲頭，話唔定已經MON緊POST
7.其實我前幾日已經提過，但係好快沉

幫推
再次強調禮賓府好難攻 好難圍 和平示威行去可能得
621索性唔好去啦 要去就第二日先

第二日去你係咪傻撚左

另一日咁解 當然唔係指「第2日」

你仲係傻撚左
難得毒果吹雞叫人
你第二日先出黎人都無哂啦
仲要香港人個記憶仲少過條金魚

6/21立法會有明日大愚。所以好緊要。

而我同時認為，直接圍林鄭比起圍政總緊要的。所以我會選擇去禮賓府。 (如果立法會唔夠人我至會落去立法會)

可以自由選擇

屌你老母單機啦

朝早7點到再等到晏晝4 5點
好似太耐 成10粒鐘

我其實打算下午先蒲頭
你叫我朝早起身都搞唔掂
佢地公開話7點其實真係太早
而家最好各有各做
反正而家通哂街肯定有人走有人加入

加密整合咗 先公開都得既

留返71

71係散步
621係快閃
可以同時搞

我都覺得太早

諗住去禮賓府既巴打最好睇定呢個POST做功課

因為好有可能到時候太多人要自己執生

警總既話其實有個好靚既位可以搞美食節叫入面既狗仔一同玩樂
請善用GOOGLE MAP

幫推

我都覺

寫就寫4個
實際上其實得3個
立法會只係一棟building擺野
假設狗隻想攻補給站 對面係政總鬥緊既勇武派可以隨時支援
補給人員可以隨時過黎
所以要有walkie
同埋遊擊戰既話補給唔係太重要
甚至可以隨時放棄
勇武派撤退路線其實諗好左
不過連登太多鬼唔會公開

人鏈手橋手慢慢向前推進
無人咁多手去摸你班狗乸

寫晏晝都唔會個個準時㗎啦

禮賓府見

收皮啦連登仔，講就叻

其實加密有乜用？反而比啲冇ac既同路人以為咁多人認同621唔知做乜鳩 加密左又唔係啲狗就睇唔到

垃圾連登仔

你班撚樣淨係識佔領，唔郁，我阿婆都識守你啦。

pish

PISH

究竟依家21號係點

推 終於有啲目標

乜plan都無

呢個有得諗？
衝的話係俾位俾警方合理化用武力
對於我哋面對公眾嘅論述亦都會失民心俾人話係暴徒乜乜乜
612鏡頭下最震撼嘅對比係手無寸鐵嘅市民vs重裝備警察
而呢樣嘢都幫我哋喺民間同國際輿論中得到好多支持同同情
要有咁樣規模嘅迴響先產生到壓力俾政府去回應
所以喺計畫行動時都必須考慮到點樣得到大眾嘅認同/同情
所以如果加以利用呢個「和平抗爭」、「警民武力懸殊」、以致於最後「警方濫用武力」嘅角度的話對我哋有利？

垃圾連登

推呀屌

PISHHHHHHHHHHHHHHH

PIDH

發夢見到三個地方到時應該人手咁分配
政總>禮賓>立法會

政總一定係衝突機會最高，
勇武集中係政總就岩

禮賓府衝突機會唔大，主力比和理非包圍

立法會相對少d人數都得，因為目前議程上聽日係唔會傾明日大嶼同國歌法，主要係靠包圍監視
而且萬一有咩突發情況政總同立法會距離近，政總既人其實好快去到立法會支援

聖詩隊就主打政總同立法會附近，可以抑制到班狗唔比佢地有藉口攻埋黎。

警總勇武真係唔好去，去到比藉口對方衝埋黎
物資同地勢都輸，留比野餐/和理非
如果人數上唔夠其實去警總係完全冇作為

記得我地聽日既首要目的係引起國際關注，令佢地持續知道我地對林鄭既回應係絕不收貨咁先可以令佢地有更多理據係G20提出

唔好諗住佔領立會/政總等，我地真正勇武派其實既佔少好
就算當你攻破門口入到裡面都好，入到去既勇武係守唔住，無論地利、人數同物資供給上都不利於我地長期佔領內部，入面既人隨時間會慢慢被警方捉拿。

我地只要做到人多包圍政府機關既畫面就可以，同埋要且進且退，唔死守一個地方，黃背心唯一最可取就係依一點：唔死守，流動佔據。
法國黃背心運動的 8 堂課

(物資)去唔到現場但想幫手嘅朋友入一入嚟

早晨

4個地方入面要勇武只係得政總
警總係絕對唔可以勇武
所以我想目標係挑釁班狗
乜野人鏈唔好玩
直接過去野餐

要記住我地目標係搏版面
唔係佔領
唔係死守
總之就係速戰速決

無撚用，廢柴收聲啦

唔出啦，都冇plan得個講字，屌你啦！

成班冇plan叫人出，出嚟做咩？俾人打？

你邊隻眼見到我叫人掟磚
同埋撚想拎光環惹屎上身

【請為621廣泛報料，聽朝七點，政總集合】
立法會、政總、警總、禮賓府警察勢力分報圖，持續收料，一直更新。

歡迎加入討論: 圖解香港禮賓府旅遊路線

更多細節請用追故模式
===============================
夢見好多人想開放日遊覽禮賓府。
但聽聞條斜路好危險，驚人多出現意外。
為安全著想，出席任何活動前，大家都有義務了解該地環境，
希望各位唔好一知半解的情況下跟隨人流，造成危險。
===============================
禮賓府高空、地則及2018香港地圖懶人包
===============================

禮賓府交通路線

====================
禮賓府建議地鐵步行路線
====================

===============
禮賓府地下通道新聞
===============

樓主現時收集以下的資料及圖片，作學術研究之用 :
1. 禮賓府正確的出入口和閘門總數(己達成)
2. 禮賓府旁舊樓梯及非行車小徑等Google Map無法標示之通道(己達成)
3. 急救站、飲水機、洗手間或可設立急救站空地等休息位置
4. 立法會、政總、警總、禮賓府野生犬隻出沒或聚居地點 (可以Google map mark比我最好)
5. 由蘭桂坊或香港動植物公園前往的最佳路線(己達成)
[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

催淚彈、胡椒噴霧
發夢夢到幾個德國朋友教我點處理催淚彈
[Gear撚] 催淚彈對防指南
［學術］中咗催淚彈同胡椒噴霧解決方法
[廣傳][長文]長期革命，每個人都要準備對抗催淚彈/胡椒噴磅必須用品
裝備
<抗爭手冊>
振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知
知己知彼 百戰百勝圖解香港警察裝備
最近有個新喪屍GAME IDEA
[突發] 621 雙方陣營裝備分析
[魔防的重要性］所有人都要有足夠魔防 N95同泳鏡係最低要求
星期五嘅野餐行動 請現在立即做兩樣野 購買裝備 同 加強文宣
緊急！邊度可以買魔防裝
盾牌
[歷史台][積極備盾] 盾牌陣不是亂擺一通的
廉價盾牌材料
對付警犬最強盾牌buff
盾牌警棍頭盔：反政府示威者裝備不輸警察
鐵馬
鐵馬一定要放最前！鐵馬一定要有流動性！
[人人都要識] 倒三角扎鐵馬
鐵馬最新安置法
IT
[正式上架] 手機抗警犬 用相機Scan數字即出黑警資料
雞蛋、漆彈、洗潔精
漆彈大作戰遊戲攻略
勇武 掉雞蛋好撚on9
621美食節之如何不令雞蛋發臭
咪撚再講用油/洗潔精/波子
記得準備定大量黑色噴漆！
戰術/宏觀部署
拋磚引玉，大家一齊討論下前線戰術有咩要改善
[定向討論集中地］21/6嘅去向太多講法，混亂嘅你入一入黎
621部署建議，入嚟討論，搵到方向好重要。
前線有d感想想同香港人講
<<夢見嚟緊最大型野餐係621明日大嶼開會日>>
［純學術討論］漫談「間接路線」軍事理論
高Lv戰士刷副本心得
反送中遊行今日再起！3種戰術隨你選
共產黨起家戰術就係：敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追
野餐中期檢討
[為621做好準備] 612檢討大會正式開始討論！
不合作運動
暴徒最新交通癱瘓計劃整合
塞地鐵啦
聽日地鐵，三隧，青馬大橋!!!!!!!
[齊心就會成功] 621和理非 不合作運動提案

最後，立法會、政總、警總、禮賓府全部都相當有歷史價值，係一家大細親子好去處，大家記得要遵守秩序，去之前記得做足功課平時無開放千奇唔好去呀

晏少少我會到現場踩點
睇下邊d位可以野餐同撤退

圍住政總開大聲公，用噪音滋擾班黑警

[全力推] 621 CONTENT PAGE 唔好再俾膠鋪上熱門！

遊行口號：「香港關係法」屬美國內政，中國不要干預。

大家建議同口號都可以講
推

晤盧偉聰四警察工會：強烈反對成立獨立調查委員會
成立獨立調查委員會 還警方公道
成立獨立調查委員會 追究警方責任
冇會開 出師無名
請記住612關鍵係敵人犯錯!
政府怕亂
唔係衝先亂, 黑警問題都可以亂
另外外國都關注人權問題
衝定唔衝，聽日都出左黎先！七點見！

唔理衝唔衛 一齊上金鐘
[終極懶人包] 621須知！抗爭及法律手冊回帶

發夢港島區一日遊

由灣仔C出口出發 直行到咁上下見到有個公園仔
我諗應該可以俾廢青同廢中抖下
再前少少就係動物園 有好多人圍觀狗隻 附近仲有唔少看門狗

如果想一邊睇狗一邊野餐就唔少得呢兩個位

行前少少 原來仲有個公園仔係度

繼續行去政總 原來海富中心地下有地鐵站
不過太難行 唔建議走呢條線去政總

終於到達政總門外 原來隔離就係立法會
中間仲有補給站

走上去添馬公園 見到離遠有會展係度
咁我就一路行過去一路散步

附近有工場 又有仲未舖好既磚頭
真係要打醒十二分精神

黎到會展 有好多外國人同大陸人係入面
完全係兩個世界黎

咁我梗係唔打擾我地中國既同袍 由相反方向走直落灣仔搭車走

今日行左既路線約一小時 唔算好遠

強烈建議有航機的巴打帶去拍低d狗主動咬人的場面

連燈仔，無撚用。